ko廢老藍絲 由家用開始

有廢老話
林鄭唔撤回 就好似
佢差人錢
未還
唔係唔還

但都唔應該用暴力迫佢還
唔應該去咁樣迫佢做

所以諗住暫緩家用
有無得諗?